巴絲點睇姣婆？

同埋其實男女對姣婆係咪有唔同定義？

同埋女仔覺得姣男仔未必覺得姣

同睇狗公既定義一樣啫
自己身邊既
就係朋友 你唔好亂諗
人哋身邊既 有威脅既
就係狗公姣婆 你點解咁蠢睇唔出

勁

精簡

靚女姣婆ok
樣衰姣婆

Your face, your fate

女仔點定義姣婆?

妓

姣自己(睇樣)
姣其他(wfc)

女仔應該好憎姣婆

問你點定義

對住其他人都淫咁咪即係公廁

好主觀既感覺